去食m記嗌個bigmac.餐食佢同我講無趣薯王，想問可唔可以報海關

佢明明寫配趣薯王 想問下佢係唔係違反商品說明條例

可以

仆街，以為自己開左post自己唔知 我都係剛買左巨無霸餐，又係同我講無

有無投訴佢

chinh試下報海關

屌啊 METOO

叫佢退錢囉

我都唔閒點解佢可以咁快就無

餐牌都冇話賣哂，去到拎餐先話冇

無著王都輸 食返shark shark
屌你果次去買話無新地樂 on撚9
即刻轉去食mos burger

樓豬讀下合約法先

Mos 👍🏻

依家係咪間間分店都冇晒啦

我去幾間都冇